［急］Yahoo 投票支持不合作運動

推

Pish

有關yahoo民調 不合作運動 有伏

有伏家
無論你投支持定唔支持最後都變唔支持
無左2部手機同電腦試過
Ps 沒yahoo 帳號

[member]
你投左「支持」都會變成「唔支持」
唔好投票！唔好投票！唔好投票！唔好投票！唔好投票！唔好投票！唔好投票！唔好投票！唔好投票！唔好投票！唔好投票！唔好投票！[member]

有人話藍色個個係代表領先個一方
但我記得係我投左選項先變藍色
求驗證

我柒左 個yahoo民調沒問題

補獲 有關Yahoo 民調不合作運動投票做假消息係fake news

咁push 啦